《晨曦行動》HR教你用勞工法罷工

根據勞工法例，因為病假多而解傭員工，絕對係犯法！
而咁多種病黎講，腰痛真係好難Check嫁！
如果你唔想出面罷工，唔敢出黎幫手，我希望你可以請夠4日sick leave，達到法例有薪病假既要求。
200萬人停工一個星期，我相信對個運動絕對有好大既推動！

#坐得唔好咪腰痛囉
#訓得唔好咪頭暈囉
#食錯野咪胃唔舒服囉

幫手推，再拖落去前線真係死晒嫁啦港豬們

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推1
前線擋子彈
錢真係咁重要？

推

推2

唉 office凳坐到腰骨痛

push

Share to ur friend plz

Push

屋企人有坐骨神經痛唔知有冇遺傳

又腰痛又胃痛啊
周身骨痛啦
做唔到嘢啦

pish

推
推
推
推
推

多謝你

我愛你

#暴大 #廣傳
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
暴大現場FA：

CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝蒸餾水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

四日醫生紙 可以點攞

唔一定要一次4日
可以4張連住

推呀

Share to the world

頭暈身慶呢d野冇得check 同醫生講感冒

快

推到攰啦 幫我推好嘛

推推

推！

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

男人條腰好重要
女人都係

唔好諗錯野呀，搬蒸餾水搬A4紙都係要用腰力
扭親話唔埋架

支持

推出出頭天了

push la Diu

Share to ur fd

推啊

頭好痛

痛柯 食錯野

不要停

推
真係好重要
我間公司仲質疑我張假紙

飲定罐可樂 最難check

全港3罷

不過醫生麻煩頂住返返工先
唔係睇唔到醫生

黎明行動

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

個人比較散

如果公司藍 咪去搬水換紙
唔小心扭親嘅話 咪去睇醫生囉

中大生，唔好了結自己生命

呢個真，pet pet 都痛

Tui

推！！

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

屌你識唔識架打工仔

全公司都係黃得老板藍

如果各同事集體腰痛會點

推。

推，快啲入工會tg啦求下你地

首先要有深黃醫生睇病

HR推

asfdgfhjkl

求大家聽日做多樣野
推

Diu，我公司真係有個director請成兩個扮病

我諗其實我地需要啲扮公師等班手足收工時間可以有cover撤退

推

真係腰痛架

我日日頭痛

你放工時間著番工衫出黎咪得

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

有

真係腰痛

咁幾勁

所以我想問如果做診所嘅應唔應該罷工呢？真係好多人會睇醫生拎病假紙

頭痛到訓唔到

本身背脊成日拉親 背傷腰傷真係check唔到

長期病患者

返工果陣要轉身避開示威者D路障~~ 整親條腰~

屋企樓下有狗射tg 係家中吸入而感到不適

！！！

推!!!

一完左病假就可以炒...
不過支持但唔好當尚方寶劍

popo係民居亂放TG
而家D空氣充滿住有毒氣體
病都好合理

無理解僱都係違法

同埋長工傷都唔炒得
公司暗角好易仆街，撞到條腰就手尾長

推！！！

琴日,同埋今日已經用緊
聽日都係

賠通知就可以炒
香港可以唔俾原因
只不過上到labour tribunal公司贏面會低d

我罷工 你罷左未？

三罷！

唔係話唔得 正常點拎4日啊

通常會傳染, 受傷或同會影響工作會俾耐d

醫生我心口痛 拿住拿住

推，病假都做唔到唔好再講到自己有幾嬲

我未過proba。。點都係無薪

唔使一張醫生紙
你分幾次 每次兩日
用得醫療咭 啲濕鳩醫生都識做

唔係要一張4日ga咩
會唔會有source proof到
因為你請頭2日 炒你都唔係4日?

賠通知有成個月，咁撚so有咩唔好

由畢業到依家十幾年，未試過揾工多過兩星期

根本出面大撚把工，你肯轉就有

求大家罷工啦

Office張櫈搞到我腰痛都未告尻公司

手腕痛點搬野打字
腰痛都唔知係咪椎間盤突出好驚
腳痛連屋企都行唔到出去

屌 咁都唔做 唔撚係呀

HR 終於有正常人

唔該聽日決定唔返工嘅人，同樣要唔消費
咁先係做到一片蕭條嘅景象
星期一好多人被罷工，我DLLM你落街買嘢食嘢，咁同普通假期有咩分別啊？